火影博人傳動由幾集開始跟漫畫

想睇

睇咗62-65先

下個月中開始

緊係睇134先